認真想問其實你地有無杯幼犬，有同無都入嚟講返。唔該哂

頭先又有個後生仔係太子俾狗扑穿頭。已經開咗學點解佢哋仲咁撚沙膽唔撚怕報應係仔女身上發生，定係無人杯9幼犬所以狗隻仲可以為所欲為

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

今日我朋友個仔同佢 d 同學仔都好期待開學，因為佢地班有隻狗女都幾屌得落，但可惜佢今日竟然無返
真係唔明佢有乜咁驚，唔係已經派咗個震蛋(定警報器？)俾佢地自慰衛咩？做乜唔敢返學喎

你地係wts group 個啲有無冷暴力佢先

啱啱開學姐

好嬲呀！好想逼撚死狗仔女